Google舐共已經舐到癡撚線

中華人民共和國徐州出世

所有歷史人物都喺中華人民共和國出世

明明人哋出世的時候匪國都未出現

樓主智商有問題，完，上一頁。

from wiki

樓主應該小學生

樓主，上到高中或者大學就會多d接觸維基百科㗎啦，到時唔好咁柒啦

未使上wiki抄功課住 所以唔識

佢咁ref只係代表「維基百科」以上的資料先係來自維基百科，下面嗰d就唔係，係google自己改自己加的

維基係咁樣啊 你上過維基未？

上得維基抄功課好極有限 你最多都只係中學人

生*

維基就不嬲任何人都改得

原來係咁